PS4 古惑狼會展先賣268

你老尾出面d game 鋪食水深到

不過要排好撚耐

灣仔188都係賣268

有咩咁出奇
268原價黎

入場費都35啦

啱啱出果陣係呢個價, 唔明之後點解可以越炒越高

過海來回都 $20 啦

268+35=303
未計排隊